[Youtuber打交] KSI vs Logan Paul

點解條撚樣仲未收皮 快d比人打死啦

Logan同Jake點解仲未收皮
真係好撚黑人憎

買左live
Ksi應該贏硬
Deji vs Jake Paul果場好難估 JP贏既機會都幾大

幾點開波？

11點香港時間

唔該

11點半HKT開波
不過有7場交打，Ksi vs LP 好似差唔多凌晨2點HKT開始

夜貓表示唔怕

Deji贏撚硬wo
過磅果陣 deji腹肌都無舊
隻手又幼
睇黎JP都打到佢入ICU

KSI都唔係贏硬
LP高佢咁多

Deji輸撚硬先岩

其他幾場係咪都係youtuber互抽？

logan他曾是一個國家冠軍摔跤手

賺你班傻西睇姐

今晚11點？

所以打mma logan贏硬
我都覺boxing logan贏面大
有公開賽同人埋身搏鬥經驗
同埋上次ksi打weller都唔係贏得輕鬆

對

唔係贏得輕鬆

佢一開始都係五五波咋
Weller仲有陣禁住佢抽
但KSI夠氣同皮粗肉厚又堅既
不過Logan應該拳好重
食佢幾下都唔得掂

當然我內心都好想KSI贏啦

ksi好業餘

有冇直播link睇

琴晚忙，未睇 weigh in。但係睇 deji 前排喺 sidemen house 訓練嗰時真係食得屎。

我有諗過可能佢係想製造反差同驚喜，訓練時期係咁放啲流片出黎，令 jake 輕敵，但其實鏡頭後有認真訓練。我可能諗多咗

我都同你一樣諗法既咁又
條撚屌好似驚拳咁，玩下都咁廢，仲話比賽
希望佢扮弱啦
但要一個打開機既人幾個月train到變拳手又的確無咩可能

係 不過全部都唔識
Deji vs Jake Paul
JMX vs Coach Richard
MOMO vs. RossiHD
AnEsonGib vs. Jay Swingler
FaZe Sensei vs overtflow
Rackaracka vs Scarce
Call me Ham vs Jrizzy Jeremy

有睇faze sensei 啲片

都係因為ksi先識佢
其他真係唔識

me too

Scarce

有冇link？

等睇兩個傻鳩打交

求Link

fb twitch search la

好快會俾人take down

Thanks

冇左啦

thank ching

lm

deji打左未

依加先第一場喎

Lm

係咪打完JMX到deji

LP 同NIGGA 難講喎 LP嬴身高臂展 NIGGA 嬴速度

JP就嬴撚硬

sensei應該輕鬆贏

JMX第一場 Deji尾二個場

幾點打?

rossihd個場好似打左

call me ham都打左

link???

UK Times Below:

7pm: FaZe Sensei vs. overtflow
7:30pm: Rackaracka vs. Scarce
8pm: AnEsonGib vs. Jay Swingler
8:30pm: ComedyShortsGamers vs. Jake Paul
9pm: KSI vs. Logan Paul

4點先打

應該未？我睇依到個網

link

打咗

小朋友齊打交

www.pscp.tv/w/1YqJDQLZvEexV

佢機都唔多打啦，幫佢老豆打飛機就差唔多

想問陣間 KSI 個場佢哋係咪都會戴頭套

屌好掛住ksi玩fifa既日子

唔會再玩啦 宜家職業rapper boxer

係咪賺左幾千萬啦已經?

有冇link

上面啲link唔得咩？呢個都可能好快冇

仲有幾耐先到logan paul

4點

屌，唔駛訓

個rapper

好撚垃圾

叫w2s上去唱disstrack重有娛樂性啦

Creature was shit

Deji 撚有咁高

Deji捱唔捱到1 round

個細路rap得仲好

咁多人cheer jake嫁

點解會搞d咁嘅野
想洗白Logan Paul?

屌 tank gang tank gang tank gang 做乜撚嘢

個黑鬼gym都唔做下.....

nigga個身型咁既....點打

無眼睇，速戰速決，快d播logan paul

輸撚硬

笑撚死，幾個月時間都唔準備下
尊重下個比賽喇

捱唔到1 round
佢youtuber 生涯玩完

屌 jp禁住打

個白人唔出全力

個nigga出拳無力....

Jp流撚晒血wo

jp爆缸

真係算俾面，好好睇睇俾佢打兩拳
外行人都睇得出nigga拳又無力，腳步唔穩
真係shit show

你地確定Jp win到

niggggggggga

D nigga真係.....估佢唔到

柒頭 Jake Paul

你話jp操咁多做咩
滴血都滴暈你

jake柒足兩獲

boxing唔係幾時都要雙手護頭架咩
JP 隻手長期係腰

其實個白人係咁own個面埋去岩唔岩, 有冇人識睇?

佢持住自己高

jake paul第1round 已經冇氣

打咗兩round jp好似就嚟畀佢打死

個勢已經無 nigga又要win一仗

抵死啦 長期唔護頭

Deji上呀

nigga有buff, 唔公平

低估左對手

本來以為deji會畀佢撳住嚟砌

DEJI上呀

打柒paul兄弟

身高差正常高win 但完全巔覆boxing傳統

頭先deji個下好應

個腦已經諗到Logan paul點比人打到仆街

deji goooooooo

nigga計點數應該輸

LP幾時打?

拉距離打，屈都屈死

deji好似要收皮了

Jp訓低就到LP

deji開始收皮

JP個姿勢好撚柒

其實好想睇ricegum俾人打柒

岩岩果場好睇d, 呢兩條友

咁樣夠Chok 唔打得都睇得 何況條女係下面

Jack paul d體能咁撚渣
打兩round就無氣

一係唔打一打打左5round 仲要比幾多佢地賺

DEJI應該唔掂

Jp -6 win

deji收皮了

deji收左皮

KO!

好似摸黎摸去咁
練肌唔練耐力

條女開心咪得囉

Ricegum琴日比w2s callout咗 話佢淆底唔敢同harry打

點輸？

Jack paul都算專業既entertainer
為左場good show都交足演技

我仲以為係fake drama黎架添

最後就都係畀人屈手長

到阿哥啦

到ksi屌打

希望下場主角俾啲力水啦屌
好悶

唔知啦呢個就 上年sidemen同ksi互片到咁而家都仲咁friend真係唔知yt世界有咩真有咩假
不過真係打ricecum點會夠harry打

快d到logan喇屌

ksi聲稱fake beef
但係我覺得harry係認真diss

Lp會唔會色盲比人打到盲

shameless plug

Harry啲diss好撚高質

最好打死掛係自殺森林啦

冇得睇 屌

兩個身形真係差太遠

前面咪有link

deji 柒到

口心輸撚左就走啦 仲要投降好似 仲嫌唔夠7咩

deji冇畀人打死已經好叻仔

做多左啦

chris brown 條友痴撚左線

好似拎左冠軍咁

到最後都係口水戰黎

無人想睇佢兩個柒頭講經LP

Link:

chris brown心諗: 做乜鳩?

到底係LP眼中KSI係咩色

點解依場都有腰帶

lp vs ksi

快啦屌

快喇屌，想訓

你同我打?

估唔到訓唔著有好野睇
想睇lp呢d on9仔比人打死

好 聽日信和等

轉播可以大減youtube收入, d主流直播網一直唔會bam台

ok

佢stream緊人地stream

岩岩死左

有無Ching 有link? 睇睇下比人block 左

deji

地球聯合軍

9up完未呀，快喇

依個好清

好撚眼訓
想睇Trump打
全盛trump有無200cm

等左咁耐 終於有得睇垃圾LP比人打

出場又要搞一輪 無5:00都唔打

快喇屌

屌你老母講完未
俾錢啲人真係慘

點解講到lp會輸硬咁

輸7成囉

Deji表現 完全out of my expect
本身以為佢第ground已經俾人打死
日日見佢留係屋企9 hea
但最後都叫做打得有板有眼 係輸體能
雖然輸咗但我好撚尊重佢

希望JJ可以報仇打撚佢LP

全盛trump一拳打死tyson

要俾錢, 好痴線

誇到

屌.......快喇

埋牙未 好眼訓

估你唔到

唔該KSI打撚死LP

已經等到條街啲雀都起身鳩叫緊

JJ

Ksi表示正常發揮 幫你打到佢盲

Lp扮色盲

點計架

KSI真係咁堅？

Ksi lp個場仲有幾耐

LB 身高磅數臂展都優勢
咁都輸就

黎料

進場

waaaaaaaaaallllllllllllllllmmmmmmaaaaaaarrrrrrrrrrrrrrrrtttttttttttttt

屌你老母個個D Look都鬼五馬六, 柒到仆街

個台主成日用個女仔icon遮住please

要做盲Paul la

遮住lp auto correct

maverick

pink

見到d拳證都開始興奮
真係黎料了

粉紅色lin頭

現場同條片啲肌肉差咁遠嘅

ja ga

輸左要返森林自殺口廿

KSI KSI

Lp練左好撚多年肌肉好實淨 但打拳就ksi打得多

想睇Lp比人打死

出拳速度同體能應該ksi好好多

有冇師兄有link...想睇 上面幾條都唔掂

我覺得lp會嬴

上面有自己搵

KSI有火

自己去twitch 大把人播緊

KSI打撚臭Logan Paul 唔該

jj個頭做乜撚

開打喇開打喇~~~

開波

呢d先叫打拳

KSI好廢

屌好睇過上場好多
俾人屈手長

屌 屈手長真係玩死ksi

啲拳快到仆街

Logon paul

jj比人打柒

Logan Paul痴撚線

熄得啦屌ksi要含撚了

唔撚係呀KSI....

高大真係玩撚曬
等拖多幾局鬥體力
想睇lp仆街

睇黎冇乜機會 不過佢咁挑釁想睇佢比人一野收皮

Ksi要贏的話
天下武功

連登仔燈死ksi

入佢中路

nice jab

RIP jj

ksi比人撚狗

係咪偷打多下

Ksi咁撚無品

偷打多下

正

陰公 比人屈手長

LP係日本影屍體好有品？

身型真係

JJ come on

已經無力咁
尋晚屌完女黎

反打

唔止一兩下

nigga

柒頭paul冇力架啦

Ksi好撚勁

頭兩rd亂出拳

往死裡打

LP中左好多ksi重拳
Ksi拉晒弓
不過見到兩者體力都嚴重下降
而家先好睇

On9 Paul 無力了

上阿KSI 入佢中路

多肌肉反而會快冇氣 消耗更多能量

Fuck logan

而家先發力

KSI 體重輸幾多?

ksi 加油

ksi加油呀

好似2磅

Lp反應慢到

攰啦 打佢老母

矮咁多都係少2磅

開始無氣

最期待嘅畫面

KSI KSI KSI

一畀ksi貼到身 lp就仆街

呢round ko佢啦

如果Ksi嗰下上勾拳打中就正

一開始串柒柒呀拿

好睇到仆街
Kei勁過上次勁多
拳快又重

ksi

fuck logan

lp無力

LP無力了~~

Ksi開始都唔掂

ksi 頂住呀

爛仔交會好睇d

既然都咁撚芧

MMA

KSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSIKSI

JJ ALL THE WAY

Lp

爽

爆江呀

上啊

屌，停尻左

KSIKSI

冇左

臨尾食多拳

KSI KSI KSI!!!

好波

搞撚掂

如果有多round分分鐘knock out

Yeahhhhhhhhh!!!!$!$!$
KSI!!!!!!!!!!

同感

傻閪

last round打撚到LP仆街

打十round好睇好多

2個打到就黎死咁
不過ksi最後反應都好快下

兩兄弟一齊爆鼻

睇到臨尾畀人ban咗我屌

打撚到佢收皮

Logan paul無體力

屌 最後30秒停撚咗

ksi第三round打後好勁
燈左

NIIIIIIIIIIIIIIIIIGGAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

第一round仲好撚串

deji係後面頹到

以為LP會捱唔住
完全無力反擊

都冇ko 唔好睇

打多round , LP要knock out 喇

想問下邊個贏

你咪又係話人

上次weller都係咁
後勁多
夠氣夠力

Yes 而家好開心

Ksi

人地留力頭兩round 比你打下炸

進步咗勁撚多

唔撚係平手啊

第一round啲拳係幾快
點知佢兩秒就射先得㗎

睇到我個身震晒
仲激同爽過睇歐聯決賽

super

唔撚好啊

啲拳快左同重左
反應快左
真係好撚顛

ksi好波

打mma, 真係慣速戰速決

不過呢d yt 話題撚都算係咁 娛樂大家

唔會draw咁肉酸呀嘛

Draw?

冇睇到臨尾30秒

其實Lp係輸體力
佢拳速，反應，身位真係壓住ksi黎打

on9
draw?

臨尾31秒停左 而家如果係點呀

屌 真係super。。

On9

on9 打和

獎門人

WHAT THE FUCKKKKKK

其實有無人諗過佢兩個都唔係好憎對方
只係想一齊make noise再撈錢
今次d views/ endorsement都應該fat fat

打和 super

draw

呢場真係幾好睇

2邊又win一仗 錢已袋

ON99

on9

draw你老母

屌你老母

根本係

係

WTF

SCRIPTED!!!!!

Draw!? Wtf

打和

你唔係覺我唔係呀嘛.......

做show都唔好咁撚柒

屌 draw左

屌你老母 draw乜撚

on99 draw你老尾

等pewdiepie出嚟抽水

我等咗幾個鐘你同我講draw?

真係Super

On9？

真係獎門人
收錢打多場

比多三十秒
JJ打撚死Logan啦

邊撚到和

Lp叫rematch

屌 on9

好撚on9呀
Draw你老母咩
LP KSI都呆撚左

Dllm又賺多場

Draw, 係為左rematch

Scripted

motherfucking rematch
fatfat

打多場加時啦

rematch又撈一筆

不過好似話原本都定左係美國再打多次

劇本

YouTube digger

訓，唔同你顛

而家即刻黎啦

等撚左咁耐你竟然話draw

Draw你老母臭閪
等撚咗咁耐

屌我見佢地係一邊握撚唒手咁
再加埋之前diss對方d片
都應該賺唔少

唔帶拳套打啦而家

細佬輸左 哥打和 ksi一樣被人串

咁都draw
KSI後期壓撚住佢黎抽wo

打多round
Jj應該都搞掂啦

咁就話佢型喇 睇死都為賺錢

痴撚線，你老母LP爆撚曬江都Draw ?

俾多1r lp輸撚硬啦

唔係掛
咁撚蠱惑

俾多round LP訓咗喺地下啦

而家全部人都係到scammed/ rigged

Deji預咗輸架啦
佢打到Jake爆缸都算係咁

垃撚圾

Lp真係好撚多廢話

LP好多次企喺度抖氣,咁都係打和

LP做多了

收嗲啦扮撚哂野

畀錢嗰啲好撚慘

屌扮架
Pretend to be my enemy

講真其實佢地咪又係睇錢
呢個rival relationship各自幫佢地賺咗唔少
好似大家supporters會睇對方d片咁

如果佢知咩係做多咗 就唔會影人條屍啦

draw撚左 logan或成最大贏家
握手多謝ksi 懶係respect懶係反省咁
FUCK LOGAN

佢哋真係識做生意
而家打和佢哋下次又要rematch
到時又可以賺錢 呃你哋班細路錢

不突止唔好係youtube, 重要係其他網睇

True

訓lu

呢個event唔知又賺幾多個0

睇TSM好撚過

cls ksi cardio 完爆LP 最後4 round 有clear winner la

原本都幾有娛樂性
但係draw真係柒到

咁都draw lp得頭兩個回合睇得下

訓算

頭兩round lp6:4ksi
中間都55
最後1:9 ksi禁住lp打都draw

又要睇baker hea打

Bjer

好撚on9呀

不過講真呢d野都好睇過咩大J笑波子

嚟場 大J vs 笑波子

57-57, 57-57, 57-58 to KSI.
Majority Draw

做多做啦 咁都draw
又想開多一場fatfat

諗起修道船

明眼人都睇得出ksi win啦

而家網上一面倒
Ksi贏咁濟
睇黎logan都會一直比人屌

Ksi贏唔贏佢都比人屌架啦

收哂錢明顯

其實一早定左會rematch 但係估唔到今次會打和

假假地

57-57, 57-57, 57-58 to KSI
其實都show左係ksi>logan

好想睇到佢比人ko
頭先都爭少少
好彩佢識拖時間
最後三十秒完全捱打

想知下次會點拆

要睇下次比幾多錢

其實都train開 下次可唔可以快d搞
過幾星期搞都得啦下話

好睇過職業拳賽
但最後真係on撚99

係好睇 但結果on9

rematch係咪話下年

好多人話下年 有啲人話出年二月

唔知當時人點睇呢
話就話搵得多錢
但見到佢地真係操得幾撚堅同辛苦
雖然cap水 又真係辛苦錢
隨時打到骨折腦震盪

的確 不過擺明係搵錢都大把人睇 你又吹佢地唔漲

WALMART

連燈小學雞扮專家 笑撚到
打到爆江就係贏

幾時叫飯膠尼香港挑下機

唔識睇拳
但係logan頭兩round真係屌打ksi
係咪咁樣會有分加

頭兩round 佢距離捉得好
之後冇力base movement 慢左就發揮唔到本身個gameplan

原本諗住一起身就見到全個youtube都恥笑LP 唉

一人三個round
Lp 124
Ksi356
全部10 對9 round
Majority draw or even draw其實好合理

第4 round even la

搞乜今次想係youtube搵番全場精華都咁難

好多wor
自己彈曬出黎

原本以為ksi會贏
點知super
不過應該少少係為左rematch啦
搵到咁多錢

你要全場定精華

一早傾左會rematch 諗住兩次都ksi打撚爆佢嫁嘛

全場

問題係rematch又要等唔知幾耐....
之後又係睇佢workout乜乜乜..